# Ecosystems done wrong

``Connected'' è un documentario Netflix, un misto fra il naturalistico, il documetario sulla tecnologia e il programma scandalistico stile Le iene.

Le scoperte scientifiche, o anche solo singoli articoli, sono feticizzati e trasformati in qualcosa che non sono.

Il secondo episodio è dedicato al tema, imprescindibile per la comunicazione scientifica fin dai tempi di Focus Junior, della cacca.
